發夢時去機場禁區示威可行嗎？

既然上一次機場同航空公司職員罷工咁有效，令到好多班機飛唔多，咁發夢個陣去禁區示威，影響飛機起飛，會有咩效果？

成本好重
同埋禁區唔同玩法，真係拉得

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

暴動都真係拉得

我想問你開兩個post叫人入禁區係為咩

應該唔洗一分鐘就比人射低左

告唔告得入一回事

禁區不了

會令好多人反感

請大家支持BYE BUY DAY

咪on9 (唔好推)

on9

帶壞風向。唔洗理佢